# Nyilatkozat

Én, Perlaki András (Neptun kód: CBSDZH) kijelentem, hogy ezt a megoldást én küldtem be a Szerveroldali webprogramozás Laravel beadandó feladatához.
A feladat beadásával elismerem, hogy tudomásul vettem a nyilatkozatban foglaltakat.

-   Kijelentem, hogy ez a megoldás a saját munkám.
-   Kijelentem, hogy nem másoltam vagy használtam harmadik féltől származó megoldásokat.
-   Kijelentem, hogy nem továbbítottam megoldást hallgatótársaimnak, és nem is tettem azt közzé.
-   Tudomásul vettem, hogy az Eötvös Loránd Tudományegyetem Hallgatói Követelményrendszere (ELTE szervezeti és működési szabályzata, II. Kötet, 74/C. §) kimondja, hogy mindaddig, amíg egy hallgató egy másik hallgató munkáját - vagy legalábbis annak jelentős részét - saját munkájaként mutatja be, az fegyelmi vétségnek számít.
-   Tudomásul vettem, hogy a fegyelmi vétség legsúlyosabb következménye a hallgató elbocsátása az egyetemről.
